香港夏天辛苦在唔係熱，而係太潮濕

今日雖然最高有成34度，但濕度只係60%，如果係平時閒閒地80,90%，落一落街都出唒汗

半年前去中東沙漠都冇咁熱

香港濕熱
全球最熱

去其他地方都係咁既溫度
但係香港一早一身汗
因為真係太焗又濕

我覺得似係曬多啲
今年嘅夏天比往年曬好多

今朝個天完全冇雲

日本夏天好正

日本就算曬+冇雲都好涼浸浸

因爲夠乾爽

香港濕熱全球最熱，屌佢老母大爛臭化屄

d海風爽到 喺街行都無咩汗出

全世界得泰國熱過香港(講體感 feels-like temperature)

我有個教會朋友 係埃塞俄比亞人 黎香港留學
佢話每年夏天都要返祖國避暑 因為香港實在太熱 感覺熱過非洲

勿相認

都唔係，七月o係北海道同京都都好熱好辛苦，同埋佢落雨之前好焗

冬天濕凍夏天濕熱，香港既非洲人點生存?

今年呢個時候又唔算好焗

飲杯gin tonic囉

越南柬埔寨應該勁過香港

我想講台北仲撚熱過香港，超濕

埃塞俄比亞大部分係高地同高原，相對其他相同緯度地區係比較涼爽